突然有諗法，係咪應該要鼓勵埋和理非捐血？

頭先睇新聞見到話今朝手足輸左3L血，可想而知我地又一城爆頭手足，梓樂都一定用左唔少。而家傷亡慘重嘅往往係我地手足，如果我地捐血，佢地按理都會受益多過藍絲廢老死黑警。

捐完血唔多唔少會影響體能（我會虛一輪超弱雞），所以唔建議前線去捐，而希望鼓勵和理非喺可以嘅情況下喺呢方面都幫幫手。

前兩日捐完

想文宣加埋捐血入去和理非日常可以幫到手嘅事度

想問係咪捐紅十字會？

之前都咁諗 但唔知近期聞過tg捐唔捐得

有冇得淨係捐畀手足
依家捐血嗰啲好似好多都係比支那人

佢獨家架，去啦乖

呢個真
所以要鼓勵企後d果班去捐
一來d血乾淨d，二來以免影響到身體
巴可能會好d，但前線絲就唔好了
例如我咁捐一次要睇返一個月中醫潺

紅十字會出過聲明話要用就會用，唔會分
當然信不信由你
但既然香港佢係獨家捐血嘅，咁唯有信住先